雙子拎入嚟呀

我係天秤座，同緊一個雙子long d ，初頭都好地地，每晚都傾電話，又whatsapp講早晨，但係至從佢飛咗之後再番到嚟就唔同哂，不斷咁話忙，仲要唔再主動咁揾我，我已經冇咩主動揾佢，盡量都比自由佢，我問過佢仲想唔想繼續一齊仲想唔想繼續每日傾計，佢答我傾計仲想架，不過佢擔心自己會忙，仲比個時間表我睇，但係問題係我知自己唔應該信咁多星座，但係留意到星座有時都幾中，我唔知依家姐係點，佢咁做咩意思呀，麻煩雙子拎入嚟講下你哋拍拖會係點，我想知係咪差唔多都係咁，同埋我想要個現時嘅應對方法

2017仲信星座

厭左

利申 我就係你雙子朋友

唔駛負皮住喎，其實我知星座講嘅嘢唔係中哂，但係我都唔知點同佢繼續落去